【突發】昆士蘭大學香港留學生人身安全受威脅，已出聲明！！！

尋日昆士蘭大學 (UQ) 嘅一班香港留學生喺大學迎新日
擺咗連儂牆畀人寫，同埋海報去講解一連串反送中示威
都有好多唔同人嚟支持或者了解包括某啲理性中國留學生

但之後有成大班中國留學生嚟踩場
除咗狂大聲唱國歌
仲有踢海報，用手叉人頸等等！！！
就住尋日發生一連串事件，我哋留學生出咗一篇聲明
由於有班中國學生整咗個聯署屈我哋打人
我哋整理埋個timeline以正視聽

最後，多謝各位手足咁遠都有睇住live support我哋
又或者事後表態支持，畀建議我哋
我哋都有盡力mon post睇大家意見！！！
希望咁多位手足click入條link入面，like同comment！

香港近日滿城風雨，社會局勢未明。由於政府漠視民意，引發多場遊行示威，當中先後引發警民衝突、警察濫暴、黑幫向市民無差別施襲等事件，甚至有港人以死明志，控訴社會。

為了呼應香港近日的反送中抗爭，我們於校內設置連儂牆及展示海報，希望以和平方式表達對是次抗爭運動的意見，喚起更多人的關注。活動起初，各界人士包括部分理性的中國留學生均對香港近況表示關注，並樂意與我們交流。可惜，在活動後段時間，突然有大量持相反意見的中國留學生畜意破壞香港學生的宣傳品，又以中國國歌聲浪掩蓋其他同學的聲音，甚至出手傷人，令香港學生及其他在場人士感到惶恐無比。

澳洲是一個文明先進的國家，人人理應享有集會及言論自由。該群中國留學生不但沒有嘗試與我們建立理性的對話和交流，更試圖以言語及肢體暴力打壓其他意見，可見對方並沒有尊重言論自由這普世價值，我們對此感到遺憾。

雖然如此，幸有盡責的保安保護以及一眾明白事理的同學挺身而出，否則我們恐難全身而退。

在此，我們真誠希望昆士蘭大學及澳洲政府能保障所有學生人身安全，確保學生享有充份的言論及集會自由。

同時，亦希望昨日干預我們集會的中國留學生回歸理性，切勿再以恐嚇等不文明手段，打壓香港和所有澳洲學生的言論自由，回頭是岸，謹記和而不同的可貴。

我們將繼續無畏無懼地履行我們的公民責任，為不公義的事情發聲，即使身在異地，仍心繫香港。

Push

中國人真係抵佢哋一世都係做最低等嘅民族

For immediate release
25 July 2019

To all students, staff of UQ and the world,

We are a group of Hong Kong students who care about our home city from the bottom of our hearts. With the introduction of the notorious Extradition Bill to China, human rights of Hong Kong locals and anyone (especially expats) residing at Hong Kong is at stake. The Hong Kong Government turning a deaf ear to the voice of Hong Kong people, police abusing their power and treating civilians with brute force, pro-government mobs attacking innocent citizens and young people sacrificing their lives for the cause, to name but a few, is what is going on in Hong Kong right now.

Therefore, we organized a peaceful demonstration on campus yesterday to say no to the Extradition Bill as well as to share with our fellow UQ students regarding the issue. We created a “Lennon Wall” which in essence is a paperboard where concerned individuals can write their thoughts on memo notes and stick them onto the paperboard. It is a peaceful and powerful way for us to express our thoughts.

In the very beginning, our demonstration was conducted in an orderly and peaceful manner. We had some in-depth intellectual conversations with a lot of concerned UQ students, including some Chinese students, demonstrating their critical thinking and great virtue as global citizens.

However, a group of Chinese students arrived at the demonstration. They sang their national anthem loudly to cover our voices with a clear aim to interfere our demonstration. They vandalized our installations forcefully, removed some of the memos on Lennon Wall and also torn down our posters. They were also filmed assaulting Hong Kong students violently, choking one of them. If it weren’t for the swift intervention by the security, we dare not to imagine what would have happened.

The UQ security formed a human chain to protect the Hong Kong students from the mainland students as they were highly aggressive and we were outnumbered. The Chinese students continued to attack our students verbally with vulgar language and hate speech. We left the scene with the protection of UQ security as we did not feel safe on campus anymore.

We are deeply sorrowed that though we are in Australia, the country with the rule of law, we are refrained from having the freedom from fear. We believe that in no way shall the freedom of speech, the freedom of expression and the freedom of demonstration be deprived from us by mob rule. At this very moment, we are still being harassed by Chinese students who have posted our photos on Chinese social media, Weixin and Weibo with threatening contents. We assure you that such barbaric action will never silent us as we will continue to speak up for justice and the rights of Hong Kong people with dignity and pride.

We urge the University of Queensland and the authorities from Australia to take concrete actions to ensure the safety of both Hong Kong and other UQ students regarding the threats from the radical Chinese students.

We also earnestly hope that the radical Chinese students would be rational and peaceful in the future. Respect the fact that there is freedom of speech, freedom of expression and freedom of assembly in Australia where you set foot in unlike some other parts in the world where such right is a luxury. Prove your ideas with facts and arguments but not mob rule.

As an endnote, we would like to thank UQ security who protected us from the threatening Chinese students. We would also like to thank all other UQ students who chose to stand beside us both on the scene and on social media. It means a lot to us and we are truly grateful.

Pish

push

支持！

推

搞撚笑 去人地國家唱國歌

啫係根本係支那人搞人地本地人
香港人只係貼下連儂牆
噉佢地仆街啦，人學本地人示威都夠膽打

支那人比人串到冇聲出處喎

中國佬咪打囉
澳洲警方唔撚係中國公安

係咪孫楊本人留言

Uq stalker 比支那仔洗版

你聽下昨晚 光明頂 19 教你地點玩

成班中國學生馬上回國

支持你地
大陸人係野蠻人
大家小心

尋晚太多嘢要followup

不過我哋當中有人聽咗！！！
多謝提醒

請問有無link? 唔係好搵到

感謝你地, 加油

pish

加油

支那狗全面進場UQ StalkerSpace
仲拍左條片想誤導澳洲人
而部份內容更加係完全失實（例如屈示威者收錢）
希望大家比dislike同report條片

香港出現真正革命時
搵班在港支那人祭吓旗 佢地死不足惜

UQ舊生出力推

我要見律師我無野講

唔好click入去
view 愈多 愈大機會其他人睇到
呢班仆街終身俾狗屌

推 支持澳洲手足

中國班傻閪你唔出手佢地只會靠惡

垃圾基因無得救

精神與你哋同在

如果須要幫對家參軍請出聲

咁愛國死撚返去中國嘛 係外國吸洋人屌做乜春

推！

下次報警 報immigration

屋企人讀緊UQ 一定撐

你地做得好好
有需要就出聲
最緊要安全
有咩事記得搵當地警察

係人地地方唱國歌無撚野呀？

reported

送佢地返去支那做奴隸啦

推阿

[長文]人生最重要的選擇題

同埋班支那人係有預謀黎破壞

左上張圖係事件發生緊個陣cut出黎,至少係23號前已經有計劃

支那狗

記唔記得幾年前喺日本定韓國機場滯留又係on99咁唱国歌

最大垃圾輸出國

巴打加油！

中蟈人丟架丟到外國去

有無email可以比我地一齊send信

終國人係咪有個特性去到邊都要柒出國際

香港人日程表提醒事項
[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

點解冇人講728中上環遊行

警黑合作，香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

(721)上環+元朗backup片

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

啲中國人仲係上面死雞撐飯蓋

Chinese says other people are brainwashed?

支那蝗死撚哂地球先有救

推，加油

Bruh no one cares

收集有用資訊代替[推]字！！推資訊post上熱門！！ 唔等行動post上熱門啦，有興趣自己入post討論，討論比推post重要，大量有用post根本推唔上去！

727，一定出，絕不向黑社會低頭！

727元朗 tg：

727參觀元朗tg討論 快啲入嚟傾下元朗有咩好食啦！

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

[更正] 7月26 香港國際機場集會

[QE頭盔] 726 「醫護同行，守護市民」集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

727元朗，對家已開始發放假消息洗鄉民腦[附對策]

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

【上熱門呀】元朗遊行詳細po，推正經po啦，咪再講好多垃圾po

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

[緊急突發] twitter文宣要人！水軍屈元朗恐襲係示威者做！

【拒做標題黨】有關元朗路線時間！全民同我入嚟！

各位絲打我都知你27號好想出...入黎睇睇

垃圾支那賤畜，蝦自己人就識，澳洲唔係侮辱你哋既紫尿楊咩，做咩唔去遊行搞鬼佬反而走過黎搞我哋香港人，係咪唔夠膽呀，淨係識搞返華人，正垃圾，東亞病夫，抵你班賤畜一世俾共產黨欺壓抬唔起頭做人

推，低等中蟈人

岩岩上 university of Queensland 個Facebook Page，好多人留言屌d內地生

成班生番又係人地地方出醜了

投訴左

澳洲點解咁多支那人

[昆士蘭大學] 而家香港留學生喺澳洲比大陸人打 但舊生會染紅 拒絕出聲明譴責校園暴力

澳洲快啲踢走啲中國留學生啦
成班生蕃咁

麻煩唔好用「自己人」

強烈讉責垃圾支那賤畜

many thanks!!!

唉巴打你地做乜咁善良啊！！！
佢哋咁嘅行為已經可以向學校提出申請expel/趕佢哋翻中國
因為佢哋完全唔尊重澳洲嘅言論自由同埋人權 並且對他人身體加以嚴重傷害/威脅
我地香港人就係太仁慈先比支那狗蝦
直接公開簽名支持送佢哋翻中國啦
記得列人名 配合相片作證！

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

舊post 全民頭盔月

佢地分唔分到中國同香港學生

巴打們加油

支持驅逐所有支畜出澳

唔嬲就假啦 成個校園都滲透支那仔
差唔多3份1學生都係中國人黎
有時notice board既野係只有殘體中文 無英文架

支那人雖然洗曬腦但副作用係怕事
間大學咁出名，支那人留得學都非富則貴
應係老豆老母係支那做官/好撚有錢
唔撚怪得咁惡

support

推支豬翻去幫習敗敗含撚啦，出國做咩

支持

大陸仔真係壞腦

報佢地上移民局啦

當地警察冇做野？

唔洗哂口水同佢哋嘈
佢哋真係完全唔講道理唔要面嘅賤種嚟

你搞到佢地踢出校，好多肯定會俾屋企屌爆，香港人，加油

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

死支那種 咁愛國做咩要出國讀書？

趕班仆街番強國

有哂片出哂樣 建議報警拉尻個打人既支那人

唔覺意禁左入去，咁唯有順手dislike同report埋啦。

支那狗真係無所不用其極，
學淋病流民政權謊話連篇

越睇越嬲
有親戚係澳洲 以前經常探望
我係親眼睇住悉尼變到好似大陸咁
我個niece仲因為唔識講中文
比中學入面越黎越多嘅中國學生毒打
話佢唔愛國 一定要bully佢
但佢係土生土長澳洲人 雖然父母都係香港人
但從來無去過中國/學過中文 愛都係愛澳洲啦
班支那人真係好鍾意強詞奪理咁傷害人
咁鍾意支那 唔好走去污染外國
巴打 求下你地趕翻佢哋去中國
你咁樣可以救好多人

push中國人

Fucking Commie

加油呀澳洲既手足supports sent from home town🔥🔥

整爛民主女神嗰條仆街之流云云

屌你支那仔

佢哋都唔覺得自己條命寶貴
佢咁慘咪就係共產黨害㗎lo
自己唔出黎反抗係佢on9
講到係人地錯咁
正賤種

Support

send你地個timeline同statement去 SBS, ABC,Channel 10，Channel 7啦
依家澳洲人因為孫揚單野更加討厭大陸人。

咁愛國番中國讀啦

Report上移民局, 呢班人9成會去試吓移民

一定唔好俾佢地移民到

見到昆士蘭就諗起蔣生

佢地老豆老母肯定係不問政事先可以有今日送到佢地出國，如果唔係九成九都俾人清算左啦，宜家竟然衝出黎柒。好期待佢地被遣返去俾多啲機會佢地愛國

出去外國讀書同無讀無分別
我係特別針對支那人

送班迷途支那人返支那

呼吸住外國自由空氣打壓爭取自由嘅香港人，中國人你哋知唔知醜㗎？要愛國就註銷外國護照返大陸！
一句就KO班外國大陸狗
大家醒水啦
唔好同佢哋打泥漿摔角
送多一句
香港係現在唯一可以自由抒發政見嘅地方，唔會「被消失」

加油 你地要爭取校內其他人嘅支持
得嘅就搵埋記者

真心唔明點解係都要迫人愛佢個支那
掉轉頭如果北京、上海要獨立，我冇興趣支持但都唔會搞佢咁嘛
一係就佢哋自己生生世世做支那人，所以唔抵得其他人有得唔使做支那人，完全就係自卑到極點

衰啲講個 宜家中國地震我都唔會同情佢地

加多句

唔洗驚啲大陸學生
佢哋背景點都有啲邋遢
所以先有錢去到澳洲讀書
屋企好多時會洗黑錢
平時又想唔交稅呀咁
記唔記得當年有人扮順豐打去畀啲香港大陸學生
佢哋畀人呃咗幾廿萬 因為佢哋心虛
所以如果有入境警察查佢呢 佢哋好淆底㗎啦

利申 別國留學生

係國際 更加要出聲!!

如果上到類似current affair既節目仲好。
ABC有個時事節目叫four corner,之前都有報香港反送中。

記得多謝啲保安，西人鍾意

即刻叫佢地滾返中國啦

都係果句 咁愛國又走去澳洲讀書？

想share 下，UQ great court 上係有紀錄六四的石碑。
每年64，都會有人去放花！
我year 1 係UQ讀書時見到都好感動！冇諗過係外國的大學會見到六四有關的紀錄碑。

其實班支那人聽到異見聲音點解可以咁撚唔理性，成個顛狗咁咬人
反觀好多其他唔同國家都唔會有咁既情況

UQ stalkerspace好多花生
澳洲人不知幾醒，段片比佢地恥笑中
"so talking about human rights = getting paid?"

樓主回應下

推
支那狗

可唔可以畀到澳洲市民或媒體下所謂中國人嘅無禮同埋野蠻？
響地方報度登報宣傳
記述佢地嘅行為俾澳洲人睇或者會激發到佢地嘅民族情緒
到時就

要眾籌嘅話可以響連登出聲
冇理由被佢地咁恰嘅

其他U 學生去曬邊??

中共教育洗哂腦
愛國心強

蝗蟲所到之處，寸草不草

出得國見識完都係咁垃圾縮返去終國塊閪墻入邊啦

屌柒佢地老母大陸狗

由細到大洗腦就係將個人同國家扯埋一齊
然後口交部官媒講黎講去都係外國勢力逼迫欺負支那
咪好易有被害妄想症

咁岩有埋孫楊單野 食住個勢

去人地國家
唱中國國歌係咩玩法？

世界cancer

要多謝支那賤種助攻
今日搞大件事，澳洲人先會知道香港同支那既分別
一個尊重言論自由
一個打壓逼害

無教養

嘩屌
真係強烈建議你地登報投稿講下佢地啲野蠻行為

佢哋係自卑到變自大！

我follow樓主單嘢幾日
越睇我就越記得嗰陣自己懶善良
累個好乖好有禮貌嘅niece被bully

係咁的 知道佢俾中國學生打之後
我陪佐佢去學校 好溫柔咁講道理
叫大家好好相處 仲有佢真係聽唔明中文
講返英文 大家或者做到朋友呢！

點知轉過頭佢話自己日日係學校聽到中國人對佢笑笑口講嘢 我叫佢試下扮佢哋講乜
先知佢哋係笑住對我niece講「操你媽」「傻逼」「充大頭」 貪佢唔識聽 笑9佢

對住生番點解要善良？
佢唔會反省亦唔會多謝你
只會變本加厲打住你歧視佢哋嘅名堂打壓你
保護自己人你我有責
樓主 請送野蠻人翻支那！

PUSH

我諗係真心愛國先會咁
尤其係有錢有權果班離地撚
平時奶盡中國民脂民膏
自然覺得中國好好

係嘅快手，香港人窮得只剩下錢

打佢老母閪

習敗敗向不同國家輸出垃圾
養兵千日
我真係替其他國家擔憂
已經唔知滲咗幾多間諜入去
建議停收中國大陸留學生
反正佢哋都唔係去讀書
仲要為其他國家帶嚟威脅

申請左入個uq stalkerspace，但係唔係要學生先批？

中共多年教育慢慢變成種族主意，只你批評黨或國唔好就係敵人，中共一日執政內亂就不斷。

係，唔係果度學生唔好申請啦
佢地會覺得係支那水軍
食花生睇澳洲人撚狗

中國人最叻就係打自己人

支持打擊呢班uncivilised cunt

08年我響澳洲就睇到支那反藏獨大遊行
唔知呢度入面幾多個入左澳洲藉

多謝晒大家支持！！！
大家嘅comment同建議我哋都有睇！！！

不過要啲時間去處理
同埋一時覆唔切
真係真係好多謝你哋

去元朗嘅手足要小心呀
我哋都會睇足live同諗方法back up你哋

果D乜乜學會全部都有中共背景
之前墨大果D支那組織都比澳洲政府踢爆過收中國大使館錢跟住好似閂埋左一陣
不過呢班人只會收埋一陣又會出返黎

佢地成日都話香港示威暴力，而家我地唔係暴力，我地係反抗阿。

近年d澳洲人已經慣曬 唔出聲算

其他part我唔知
我自己同悉尼嘅朋友（白人）以前（11年左右）試過出黎派傳單叫其他澳洲人小心支那文化大清洗 而且會同佢哋講香港同中國唔一樣

例如我係香港人 唔會逼你地同我講中文、亦唔會無啦啦走上去同人練英文 當人好得閒咁

但當時d澳洲人大愛到pk
無意識到事情嚴重 仲話叫我地多d包容
而且反而暗示我幾個白人朋友係racist

到佐2019 當初依幾個fd同我講”we can’t do nothing no more, Sydney is done”完全放棄佐
可想而知 佢哋有幾絕望
絕對不下於香港人！

支那人真係冇得救

光復香港 時代革命

澳洲佬點會幫你地
佢地剩係睇錢架炸

等我仲以為後生既會好d

仲嚴重過香港

尋日件事之後有600個人申請入谷
我諗就算你係uq學生, admin都未必即時批你入去

斑仆街有機會去外國睇下外面嘅世界，仲要自己封鎖自己嘅腦袋

搵定證據送班死支那種返大陸

請問我地非UQ學生
可唔可以好似巴絲係香港寫投訴信咁
Send email俾UQ表示關注及擔心
擔心啲升學原本想揀UQ既香港學生
依加見到啲中國學生咁樣搞事
而卻步

Dllm浪費我時間聽佢廢up

哇啲grammar咁撚差既

究竟點解中國人咁低劣

其實點解唔同意見就要打人同做呢D野蠻行為…

支那人

支持國家解放澳洲

根本佢地睇唔明英文唔知比人鬧緊 操

你同我們講無用
直接通知所在地政府

你睇下comment 就知大家當佢傻仔

鬼佬勁surprise 佢地講得出支持有錢派嘅理論

個個問佢有冇拎多一個social credit point

班仆街去死啦

支持你地

有冇人去8月4日 UQ open day

垃圾支那人

澳洲依家太多大陸移民，澳洲政府有錢賺就懶理。搞到大陸人有持無恐，聲大夾惡污漕邋遢。勁多人討厭大陸人，但係鬼佬又唔識分，所以搞到全部亞洲人都被討厭。

建議有做服裝行業嘅巴打出一件印左“I am not Chinese” 嘅T shirt, 最好寫埋“proudly made / design in Hong Kong” . 我一次過買十件送禮自用

澳洲巴打支持uq學生

好事，比澳洲人見識下大劣人既反自由主義

屌 班支那仔淨係識靠惡

借位

一人一信舉報地鐵、SHK、鄧炳強

審計署召喚

做假黎講 蝗真係世界第一

支持你哋

出撚到外國留學都係咁
你話呢班人唔係共諜係咩

支那人啲所作所為，真係抵比人歧視，成班巨嬰

永遠都係低等民俗，分別只係好L窮同有的錢。

fucking chinese

又有錢收 fatfat

打佢老母支那仔啦

生番

上面點做 下面咪跟住做
個國家係咁 啲人好難唔係咁

大陸人網上啲留言離不開以下幾組詞語

1. 中國爸爸/媽媽 & 香港兒子
2. 美狗 / 你的美國爸爸
3. 港獨
4. 多走出去看看（吓？）
5. 外國勢力

無啦，佢哋個腦係得咁多

愛國但係去外國讀書
辛苦晒香港巴打要忍受啲咁嘈嘅狗

光復香港 時代革命

同埋話人收錢

香港學生喺外國都變咗維吳爾人同西最藏人

之前上堂professor問我地 where are you come from ? 班支那仔答China 我講左句Hong kong 跟住被佢地眼超超 仲鬧埋粗口

我冇野講

其實人在外國，點解班蝗要搞咁多野？
自小洗腦搞到咁？定其實係中共間諜
思想好似仲未開發咁無得救
蝗係外國：永不融合當地社會，要人接受佢地個套/講蝗語，護主打壓香港

你地唔洗驚啊 仲有好多人撐你地！

整埋英文喇 最重要係比鬼佬知道事實真相

喂 班香港學生有咩錯？
班大陸喱要求道歉？
香港學生應該要求佢地道歉先岩
佢地打人wo???
On9
大陸人真係無腦

佢地呢世都未呼吸過自由既空氣 連去到外國都要破壞人地既自由氣氛

澳洲一早淪陷 支那人多到痴線
咁撚愛國做咩去澳洲生活啊

佢地真係洗曬腦架 思維只會圍住自己中心轉 真係覺得中國係全世界最勁揪 係外國住幾多年都唔會變
利伸：之前係加拿大留學

快撚啲地震 震撚死班人形賤畜

不過亦有例外 明白咩事既中國人 不過係極小數 而且呢班極小數既人9成9都講廣東話 係廣東人

我都係澳洲JJ可以點樣幫手，但我係其他state

你果邊都搞連儂
一齊遍地開花

但老實講我哋真係唔夠大陸人多，好撚難搞。
有啲大陸真係痴線

你地想做到野 就起班支那留生底
寄去當地移民局 指佢地從事間諜活動
而家事實 真有留學生從事間諜活動
煽動支那留學生組織
攪D香港 台灣 西藏留學生集會活動
加拿大西藏女仔當選學生會會長比人攪
其實佢地亦攪鳩自己支那留學生
威脅佢地/威脅佢地在中國家人 達到控制佢地言論行為
學何妖話齋 多D黎 密D手
夠證據 當地咪拉佢 或者 唔再續發簽證

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

每次出街都覺得支那豬仲多過澳洲鬼

你老母 大陸仔真係冇撚腦

同佢地講知唔知咩叫right for self-determination.

痴撚線國家

問下d大陸仔其實你咁撚愛國點解唔番大陸呀

所以好難搞
唔想比人打

咁撚愛国做咩去外國讀呀

澳洲人好似溫水煮蛙，收大陸好多錢，學校一定唔敢得罪大陸人。

其實10個留學生8個留學生都想留係當地
但唔知點解心口永遠都掛住外國兩個字
點都唔肯認中國係仆街
好撚柒矛盾

告班大陸學生啦
等佢地返大陸啦
搞到佢學位都無

今次無乜澳洲本地人知姐
下次再搞 實有好多關注香港事態既鬼佬出黎反包圍佢地？

你哋要搞之前
預定自己會畀人搞

最緊要相機長期ready
要live去多人睇嘅facebook group
你哋盡量和理非
對方有嘢做錯大大聲用英文講
等鏡頭影倒
諗定晒對應，知有事可以揾學校咩人幫手
準備晒媒體電話
記低全日timeline

我哋呢邊都完全被人outnumbered
澳洲手足大家評估吓自己風險
收好啲個人資料
wechat有個group係要對付我哋

不過尋日衝咗出嚟都冇思考咁多
覺得要做嘅嘢都係要做
頂硬上

香港都有好多手足捱緊
我自己做嘅嘢真係好細

其實想返嚟

中國留學生好過份！

加油呀 做鳩佢地班柒頭啦 report比學校 移民局 仲有記住報警

屌佢老母支那狗
自己無自由係到阻撚住哂
成班垃圾

舉報佢地喇

比錢班越南仔 保護自己

講講澳洲學生係點

UQ Stalkerspace（UQ一個facebook group，有成5萬人喺入面）有好多人食花生，鍵戰，笑吓中國人英文差呀，出吓meme咁

我哋最堅實支持者係大愛leftist組織Social Alternative今個星期日遊行講明會出嚟，每次都一定撐我哋，雖然都係各取所需，但我畀佢哋感動到喊

仲有一班人企係我哋嗰邊，係因為佢哋自己本身對中共、中國又或者中國人有不滿

希望可以食晒兩家茶禮

睇左做卡士蘭

幫推

蝗

推佢老母
大陸人咁愛國應該返大陸讀大學

夠膽係人地地頭做野，而且去到傷人同意圖謀殺未遂
如果佢地冇俾人停學/除去學位，我都唔知講咩好

加油！光復香港 時代革命

要玩野當然要玩到成國際事件=>

應該去信澳州懷疑有中共間諜.混進中共留學生中,
從而偷取澳州國家機密或澳州國家研究.

亦幫助阻止影響, 香港或新彊等地外國留學生和平示威.

建議澳州撤查, 中國留學生背景, 是否有共產黨背景同金錢支持.
是否暗中從事影響澳州政府決定工作.

唔淨止澳洲好冇

老鏈都推

死支那仔唔配做人

澳洲巴絲加油
唔駛同佢地講咁多 成班生蕃
學19話齋 將班友譴返去支那

幫佢申請入伍

其實班支那種係咪弱智
好搞唔搞去個反華既澳洲搞呢d野
仲要搞撚埋fakenews
中共真係表示多撚謝哂你班人走去倒米

因為近二十年既澳洲總理都係親中既

唔係講笑
呢壇野可以發大到國家層面
而且國際更清楚香港中國分別
澳洲巴打加油一定要搞落去
佢愈打壓香港 愈代表我地根本唔係同種

會唔會有咁既事發生？
其實澳洲人都唔鐘意中國人
今次中國學生阻礙他國集會言論自由 會唔會做到佢地出氣口？

咁係因為近二十年澳洲經濟依賴中國

中國大陸留學生生活在自由民主的國家，卻破壞民主自由，阻礙他人發言，澳洲政府感當驅逐中國大陸留學生出境。

一定要令全世界都知道呢件事

澳洲有冇國家安全部
係咪可以向有關政府部門舉報涉事中國留學生有分裂澳洲或危害澳洲國家安全既意圖將其遣返中國？

但佢又係第一個國家揭發華為問題 同拆除已安裝既建設

越南仔好反共架

質素低下

D 越南仔好撚好抽
唔好問我點解知

加油，要贏既係宣傳戰

入去幫手講
講到獨立調查為止

支持死刑

CLS

Sorry，唔識點樣做可以唔click入去同youtube report

我覺得澳洲冇可能會唔做嘢
蓄意傷害他人
點都拉返幾件祭旗
應該永久禁止入境先啱
國際留學生係大水喉黎
嚇怕咗啲人唔去讀咁點算

支那仔去澳洲唱支那國歌

打柒佢地喇

6. 港英時代你們有民主嗎？示威遊行也不敢
7. 斷你們水電糧
8. 出解放軍教訓港獨廢青

不如大家試下學Vox咁整條Conflict at University of Queensland Explained

有個越南仔瘋狂開post追擊

大陸閪

出老解囉……

吖，隔著個海去唔到添

SUPPORT

我們是一群澳洲昆士蘭大學的舊生，畢業於不同年份並來自各行各業，同時也是熱愛香港，不希望香港沈淪的香港人。從六月開始，眼見我城開始出現各種事故，我們深感傷痛之餘，亦在社會上不同層面發聲出力，以求香港能從回正軌。與此同時，我們亦留意到世界各地不同人士對香港的各種支持，為此我們深表感動，並感激各方友好的關懷。

昨日（七月二十四日），我們得知母校聖盧西亞校園內發生暴力襲擊事件，一批約二百餘人持不同政見的中國留學生，攻擊當時正在進行支援香港的和平集會，襲擊約五十名來自不同地區的學生（包括香港學生）！澳洲為自由之邦、民主之國，昆士蘭大學作為澳洲首屈一指之大學學府，其學生理應享有免於恐懼的言論自由，及能在和而不同的環境下學習。對中國留學生此等暴力威脅之舉，我們深表憤怒，並予以最嚴厲譴責！

另外，我們亦從多個渠道得知，澳洲昆士蘭大學香港舊生會拒絕就此暴力事件發出任何聲明，我們一群舊生認為此舉等同向暴力默許，成為惡勢力幫凶。對此，我們一群昆士蘭大學舊生公開表示，絕不認同香港舊生會的不作為，並恥與為伍！現發起對昆士蘭大學的聯署公開信如下，歡迎任何反對暴力脅迫和支持大學言論及學術自由的人士簽署，以支援在澳洲昆士蘭大學受襲的學生。

聯署連結：

我們，生而自由，生而平等。

一群熱愛香港的澳洲昆士蘭大學舊生上

痴撚線 估唔到去到澳洲都要驚支那人 好恐怖

支持趕佢地出澳洲

多謝你哋！！！！！！！！！！！！
share咗出去了

Thank you!

支持澳洲大學生係Hub /你學校中心最多人既地方擋黑警/ 元朗惡行

海外嘅手足多謝你哋！

大家真係要小心，大陸哩新開好多wechat group，又搞人肉又話暗殺

就算全世界都俾支那佔領，我都會用廣東話同佢哋講

屌你老母

咁愛國又出國
明明全球最頂尖人才喺中國

都係嘴炮一堆。
不過如果真係有對性命安全做成威脅既字句，就可以轉佢做英文然後send去大學security 備定案

大家唔駛申請入UQ 既facebook page, 入面已經有好多locals 屌緊d 支那狗

Youtube好似要睇夠段片唔知幾多成先計view 數，一入去停咗佢？

班糞青愈上頭佢地愈俾local杯。
到時又喊苦喊忽話人歧視佢

我係咁做

係架，本身澳洲人都因為奶粉被搶購既問題而好憎支那。佢地今次仲搞鳩d 和平示威者，示威者入面有唔少係當地澳洲人，真係祝果班支那留學生自求多褔了，依單野係尋日已經上哂澳洲新聞

係咪可以Send去澳洲政府入境個邊？

個timeline 要send 俾各大澳洲主流媒體，SBS, ABC, channel 7, channel nine等等，等佢地可以同你地做專題，尋晚 channel 7 新聞已經報導左件事出黎，呢一兩年澳洲主流社會同政界都大陸嘅全方位入侵非常不滿，department of education 對大學收太多大陸留學生都開始討論要限制，所以媒體會對呢件事好有興趣

只有主流媒體嘅介入，學校、移民局同警察先會有行動，呢班大陸人絶大部分畢業之後都打算申請移民，所以佢地最怕俾人cancel 個visa，所以要好好利用呢個弱點

仲有澳洲對女性受到暴力對待係會好認真咁處理，如果有絲打受到身體又或者語言上嘅暴力，千祈唔好忍，一定報警求助

大陸狗食撚屎

你send去immigration 無咩用
因為佢地依家係恐嚇學生多過破壞澳洲國家安全。
所以都係報警或者備案迫切性重要啲。
至於你話佢地係咪共諜你要搵多次證據一炮過send去會好啲

點解支那人唔死晒佢

小心 安全要緊 由其絲

自己冇自由
所以人地唔可以有

收音機啲phone in節目成日有人打上去屌啦
屌9佢地圍爐，買奶粉就叻，住幾十年唔識英文同人交流但又識去投訴etc
我係公司同個台灣同事日日聽到都覺得爽

正確。
澳洲對於gender equality 係好重視。
澳洲擁護集會自由，言論自由。
仲有依家佢地好重視校園bullying。
你地學生如果覺得自己俾支那學生verbal abuse一定要同professor or dean講。

大陸佬真係好on9
咁撚鐘意中國就返歸啦

屌，Brisbane 香港人出動喇，保護學生

香港警察唔做野，外國警察和大學做嗎?

係，要睇夠時間先計View，唔肯定幾長

抵佢地一世做狗

支那畜咁愛國躝返中國啦

啲鬼佬勁鐘意串9佢地 social credit point

支持你哋
哋LIKE同COMMENTS

推！！
香港人加油！

Report佢Hate speech之後打幾句
Endorses and promotes aggressive and violent revenge toward peaceful demonstration and encourages people to violate his opposite side's freedom of speech with misleading information.

click入去即刻pause咗條片唔會增加view rate
然後 dislike + report
鐘意可以留埋言

最搞笑，有好多大陸佬，入左外國國籍，中國國籍即時失效，但佢哋仲係好撚愛國愛黨

入左藉連香港人都不如，起碼香港唔駛cancel香港護照

出一分綿力，繼續share，繼續簽！

啲中國人讀到大學都可以咁唔講道理，比人洗腦洗成咁 唉

有流傳話會double班攪事中國學生既學費 再犯就驅逐出境甚至要求中國扣佢地既social credit到-500
不過大機會流野

100%係流

垃圾中國人

得中國呢個國家嘅人會反對人地獨立
人地獨立究竟關佢地撚事咩？？
個個以為自己真係有份統治國家
究竟呢種咁撚究極嘅nationalism係點撚樣產生出黎？

有冇證據影到香港學生打人啊
無就收皮啦

幾年前開始已經係

Ps的圖

因為有錢出得國既中國人多數都係特權統治階級既一部份
你會發現越落後既國家出去英美澳加果Ｄ有錢人就特別愛國
我識過一個沙地阿拉伯有錢仔同我講「Ｄ女人蒙面係佢地既選擇係好合理，美國唔該收皮」其實都係一樣
時代唔同，依家出國讀書已經唔再係２０世紀咁，詹天佑，孫中山，胡適，出親國都會反思自己祖國既問題
有部份心水清既人我都識唔少，不過係小數

同埋中國唔會扣佢地分，呢班小朋友背景都係中共自己友，點會扣佢地分，永久滿分都得

我一路都唔覺得有任何人種係高等 但係支那人真係特別低等
咁撚愛國就返去讀支那大學啦 出咩國讀

高喊人權=收錢辦事？
咩logic

《緊急》堅持人強馬壯 新加聯署齊推
麻煩大家推726 728個post上熱門同時將消息散開各處

🥳7.26 10:00 新鴻基地產V Walk商場開幕
🥳7.26 13:00 香港國際機場集會

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🎆香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 內容包括：「運動時間」 「聯署」 《會加入新聯署 記得去簽》 白宮需要係電郵內確認先叫完成 就得係電郵㩒連結 唔好懶 所有活動必須同時進行

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
🥳 - 18區連儂場
🥳 - 沙田新城市廣場

🥳7.26 新鴻基地產V Walk商場開幕

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

🤬🤬要求馬會撤銷何君堯會藉🤬🤬
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

P牌大直路推爆！

香港人要有仇必報

通知學校,澳洲教育部,政府等等呢班人價值觀同澳洲有好大出入,好多父母仲係中國共產黨員,為防止共產主義係澳洲散播,建議取消該等學生簽証

共匪出沒注意

認真，一定要同department講自己有人身危險etc
要煲大佢先有用
唔好怕事
成班生番 等天收

Send俾學校踢佢出校

舉報左佢條片同

唱國歌，佢哋知唔知國歌其實唱緊乜嘢

多得呢啲愛國撚令世界睇清楚佢哋既質素。

好似有GROUP人專門幫大陸同胞參軍, 香港同胞考慮下幫佢地影D證件相

影還影, 小心人身安全

送佢地中啦

屌啲大陸人喺度阻9住晒

push!!!!!

幫推

陷家剷，影鳩佢地相，將資料交俾學校同澳洲移民局。要澳洲當局取消佢學生簽證，要求學校踢鳩佢出校
屌佢老母咁撚愛國就返去讀北大、清華。

邊撚個同D支那豬係自己人

內你老母地咩

仁慈對待支那豬=殘忍地傷害自己及家人

當時人已經貼片反擊

起班撚屌底，送去參軍

幫推！

有無得起個班終蟈學生底?
之後幫佢地參軍又好
擁抱大灣區又好

快啦
我等不及好好玩玩了